一星期既開始係星期日定星期一?

星期日
星期一

小學畢業先好上連登得唔得

智障都識上網

睇你係腦細定打工啦
腦細就星期日開始當一個星期既開始 比定啲野你做
打工仔就星期一啦 唔洗咁早面對又一個又一個星期